香港minecraft

以前細個成日想喺minecraft起啲真實世界嘅嘢
經過今次抗爭運動，我想 ‘係時候將成個香港擺落minecraft入面’
scale 係1：2 左右(包埋水 大約32000x25000; 香港係60km x 45km 倒)
成個file 18GB （只係得啲地同埋海同埋山同埋呢座嘢）

目標係把未淪陷得曬嘅香港留個紀念，日後相信很多人會想離開+唔想返香港。
（整完之後，有機會變成一個adventure map，打黑警@@)

不過我自己一個起就真係起到2047都未起完
所以我來問問巴打絲打們，有沒人願意幫手：
1）起嘢；
2）開server （我沒有資源 & 唔識開）；
3）做一個texture pack；
或 4）宣傳？

多謝大家

推，想幫手可以點？

支持

若果唔係玩開minecraft嘅可以幫我宣傳吓！
或者如果你認識一啲識得電腦server嘅IT狗都ok！
多謝曬

ching仲係到？小弟識開ser

Join!!!

好似幾好玩

唔好意思一排沒上連登 填一填呢份form 我會聯絡你！

你都係，可以嘅話填一填上面我就會搵你嘎啦

樓主想問下有無興趣搞呢個，最近出咗個1:1世界generation mod
有個Discord嘅人想搵返全世界嘅人起返全世界出嚟

想用bedrock 定java 版

想幫手出錢

我有報名：）到時候睇吓同唔同佢哋

java！用link報名 我會聯絡你！多謝曬！！

期待

整華南海鮮市場

實不相瞞，小弟整過。